里奧同林伯評價C朗同美斯

其實佢地悶唔悶
呢個話題講幾耐

波台都

呢兩條友呃飯食姐